卡通片黎講，刀劍神域算唔算神作？🤔

我覺得好好睇

頂多輕小良作

卡通片黎講係
動漫黎講唔係

頭d 多啦a夢 小新 軍曹

動咩漫？大陸仔
我地香港人叫開卡通片

你真係on9
動漫=Anime
卡通片=Cartoon

識唔識字呀柒頭

宜家d中國人真係惡😅

冇文化就屈人大陸仔
樓主幾歲

唔好勉強打正體字，你可以打返簡體字 我地睇得明

咪一樣=.=不用分得這麼細

你睇下呢個台叫咩名
返入你老母個閪啦大陸仔

兒登真可怕

卡通片台，有咩問題？

我都覺，不如返百度

話緊你，柒頭

睇卡通片，用連登
睇動漫，返百度
我地連登仔歡迎大陸仔融入我地

我都係話緊你 大陸西

卡通片台啊大陸西

傻閪，囉老母部手機？

算啦 八成假膠刷存在感 咪撚理佢

屌你老母卡通片先系大陸字呀，傻閪

打好d字先啦，露左底喇中國人
祝你全家生cancer，生生世世做中國人

我係佢老豆就一早打撚柒佢

大陸西，笠水狗，得把口
笠水就認做大陸西啦

大陸西圍爐取暖

大陸西比我撚到返左百度唔夠膽覆

起佢底睇下就知係on9仔黎

字都唔撚識寫，咪撚柒啦，大陸小學雞上兒登刷存在

中國人認左低威就收皮啦，死唔斷氣

祝你全家生cancer，生生世世做中國人
字

佢似小學都未撚畢業

中國人 認左就收皮啦，返百度pk？

中國人

動你老母漫咩

動畫啊柒頭

睇你第時都囉綜援咖啦，香港回歸等做狗啦

佢地大陸西黎 比我撚到返左百度喇

大陸西 新移民，我有父幹你唔洗眼紅我
祝你全家早日cancer死，來生唔好黎香港

柒頭皮一定現實比人bully刷存在

動畫 ≥ 卡通

卡通 ≠ 動畫

認左低威就收皮啦，死唔斷氣

都幾撚慘，慘撚過隻狗

條大陸西講動漫

你知就好，大陸西緊係慘過隻狗啦

兩條大陸西已經得返一條

cancer狗唔夠膽覆我
好悶啊

No eye see

不過自己叫開動畫多

大陸西，笠水狗，認左大陸西就唔夠膽覆我，垃圾

出嚟一定成個柒閪，驚撚到返屋企揾老母

佢地中國人係鍾意講埋d奇怪term
係要比人屌下先得

笠水狗，又要認低威，又要死唔斷氣
你老母點放心去啊

大陸西出醜，一定要推

得啦你呃到負皮啦有人知你存在啦開心未
毒撚真係煩

撚樣淆底獸，返屋企讀書啦柒頭

大陸西 走住屌，無撚用

大陸西出醜一定要推

又毒又未撚發育係慘D

笠水狗 又要認低威，又要死唔斷氣
人少少認左咪算

夠唔夠膽出嚟？淆底獸，踢撚到你成隻狗咁

你條笠水大陸西，比我屌到無聲出？
上forum都比人撚真係慘啊你

你鐘意啦假膠

笠水狗 仲等你申請雙程證？大陸西

大陸西 繼續兜
越兜越出醜

大陸小學雞想垃鳩人落水，個撚個大陸狗同你一樣，淆底獸

睇黎你就黎撐唔住
比我督穿你，嬲到手都震曬

7撚左就認啦，仲死撐

被人屌柒都要死撑，無計

大陸西真係柒

動漫

你知就好 大陸西就黎撐唔住

大陸西出醜，推啊

Block鳩隻attention whore

講撚哂自己D柒頭行為係慘D

垃圾 比人屌到反駁唔到就block，我好hurt啊哈哈哈哈哈哈

笠水狗，走住屌 無撚用

有自知之明咪好咯，基層

被人屌到成隻狗咁

繼續認低威，唔好停
我享受撚大陸窮鬼既快感

你個fd子雙子地球人比我撚走左喇，剩低你一條大陸低端人口孤軍作戰

喊緊？

好撚慘

見到你身世可憐係人都喊 孤兒大陸西

被人屌到變柒頭重要死撑

你知就好，低端人口，抵你孤獨一生無伴終老

Anime=動畫
動漫= 動畫與漫畫

用乜鬼簡稱？搞到個個都混淆哂

大陸西，又出醜

收檔啦7頭

出嚟隻抽咪知邊個大陸閪咯，柒狗

佢大陸西黎 已經比我屌到去佢老母墳前喊緊

我好驚，驚你條大陸西申請唔到黎香港

比人起撚到入廁所喊？

大陸西 又出醜

大陸西，無野講喇？

咁快玩壞左件玩具

電話幾多號，淆底小學雞

撚樣知驚就好

你留啦，講大話死全家

笠水狗收皮啦唔敢留電話

笠水狗，一講留電話驚到手都軟打唔到字

垃圾，原來廢既

死傻仔，得把口 電話都唔敢留
係咪男人黎

大陸閪你推我讓jm9，屌你一定比人打得多

無野玩嚕，個大陸西笠左水

原來樓主弱智=.=
下次唔入黎了

都幾撚慘，柒狗

笠水狗，一講留電話驚到手都軟打唔到字

記得留埋你老母接客個電話

sor lor

54078468

打來啦柒狗

你都on9，規矩都唔識，果然大陸西

笠水狗淆底獸，唔撚敢打？

笠水狗，電話都唔敢留

屌你老母笑撚死，又要淆底，聽日洗5洗返學？

垃圾大陸仔，原來得把口

洗5洗

大陸仔笠水我點有得玩

唔好話自己啦傻閪，打來咪知邊撚個淆底到仆街咯

發明左VR，都算神作啦下

唔敢打嚟扮撚哂野，讀書啦柒狗

講句卡通就成隻癲狗咁屌黎屌去

動物台啲人係咪咁多玻璃心

咁容易就嬲鳩真係笑撚死

動漫=卡通

摺撚理左？老母叫你早D訓呀柒狗

笠水狗 你出曬醜無得唔推

笠水狗做咩唔夠膽覆我？

撚狗好開心

笠水狗收左皮

佢話動漫係大陸字呀柒頭，爬文啦

電話都唔敢打咪收撚左皮咯，小學柒狗

大陸西。
屌到你笠曬水，仲想同第二個死撐

兒登

dllm好地地一個PO
比幾條毛都未撚生齊既on9仔騎劫左

你留電話都唔識，當我傻
點知你係咪留你仇人果個

笠水狗，留電話啦

笑撚死，自己比幾十個人屌到仆街仲喺度死撐

係咩？ 無幾十個人你死全家，孤獨終老

大陸狗
又出醜
推！

自己唔撚夠膽留留撚左又唔打來

證明鍾意卡通片嘅人都係心智未成熟🤣🤣

笠水狗

me no like 卡通

大陸狗淆底獸聽日10點朗毫坊，唔撚夠膽咪你個柒頭出醜狗咯，唔撚洗講咁多，綜援狗

垃圾大陸狗出醜出唔切

垃圾大陸狗出嚟都唔撚夠膽，正一笠水狗

好明顯撚緊你幾個戇鳩仔啦 咁撚明顯都比佢釣到

幾歲啊哥仔 撚狗咁撚啊

好多人入坑作

屌你咪玩串個party ok？

你係出先好，你唔出孤獨終老一生無女

哥仔，比條生路行下ok？

樓豬係who分身

睇下自己開D Post幾撚柒先出嚟講嘢啦，摺埋先啦，柒頭

me is 本尊

侍奉部需要樓豬呢種人才

不是吧
這麼罕見的弱智=.=

我屌醒你啊家陣 關我開乜post咩事啊

比人撚到傻左係咪

無睇過呢套卡通 可唔可以簡介下

笠水狗咁撚樣係慘啲，冇女嗰個死毒L係你呀兒登，聽日記得出嚟，柒狗

佢大陸西睇唔明廣東話

膠力十足

刀劍槍炮d fd

笠水狗，出黎點知邊個係你
自拍一張相先啦，最多比你遮樣

你比人屌得多就話屌醒人 似足親兄弟，2個on9仔

樓豬on9
陪佢玩果條友仲撚on9

我就黎笑死 你地唔好玩串個party ok？thx

放過佢啦 睇佢講野九唔搭八咁應該似生活有問題個種人黎 好慘架

你影先啦淆底狗，電話都講撚左，度時打俾我咪可以打撚柒你咯

唔好提佢嘛

天目同志果然是国家的人才
简单一句卡通就把动漫狗撚到一栋都冇，我代表国家向你致敬

垃圾，原來得把口，你都係唔夠膽見我姐

笑死，電話都5敢打

一句講曬，你唔係大陸仔既話，就自貼一張相比我聽日見你
如果唔係就等於自認笠水

家陣點醒你比人撚緊啊 屌番我轉頭

細聲d，你搞到我無得玩

見你一獲打鳩你一獲啦淆底狗，聽日見

自拍張先啦 冇樣點同你隻抽 聽日打撚醒你個戇鳩仔

笠水狗 唔敢post相，到時你無黎話黎左都得啦

呢個po做乜撚野

咪就係，垃圾笠水狗唔敢post相。點知邊個係佢，朗豪坊咁多人

香港人大壓力 沒事兒沒事兒

新玩具就黎玩爛

嗰個咪你咯 笠水狗

笑死，佢係咪笠左水，定自拍緊

笠水狗 一句講曬，唔敢post相就係大陸仔，唔係男人，無膽匪類

屌，講左咁耐原來得把口

垃圾，無撚用，死剩把口

唔敢比電人話唔敢po相 仲一要比我屌到仆街，係度死橕

死剩把口。又話朗豪坊見

日頭朗豪坊咁多人點玩啊

一係你宜家出黎見我

你條粉腸見人派腸就問人係唔係分身

仲諗緊刀劍點樣推到4頁

me not 分身

八頁啊

笠水狗，唔夠膽自拍，人都唔見埋

咁垃圾架d人，得把口，仲等我咁期待

不是吧
剛剛睇得4頁
刀劍影響力果然勁……

你咁細膽，睇死你頭先post個電話號碼都係假

刀劍神域世界第一卡通片

咁生面口就癲到咁
好少見

咁撚樣都上熱門

講動漫個post都咁多正皮
動你老母漫咩

原來上熱門

有人同佢癲個下勁

係你分身吧
你一出現佢就消失

緊係夜晚啦傻撚狗 小學雞返學咪朝早咯 到時唔好放飛機笠水狗

條生滋支那低端人口已經比我屌到屎眼外翻，攬住佢cancer老母喊緊

笠水狗，睇唔到我上面講咩？

我好有口德的
唔會講粗口
最多幫人開年做忌同直揪

支那真慘 笠水狗

動漫=Anime Comics
動畫=Anime

提醒下 稱Anime為動漫係出自大陸ACG群體

驚比人見到你北佬樣？如果唔係好人好姐點解唔夠膽自拍？

唔夠膽係你

快D po拍啦笠水狗

被我屌到仆街喺慘D 笠水狗

笠水狗 唔夠膽自拍，唔夠膽出黎，得把口，孤獨終老。一世無女

個大陸仔已經比我屌到笠左水

笠水狗自屌

大陸仔，又話post
你宜家乜都無post到
笠水狗

一係我開tg，你tg我喇 如果咁都驚，咁證明你係垃圾

樓主精神分裂？

留tg ok？

我有正常過咩？

笠水狗，tg都唔敢留
仆街，原來毒撚黎

send 啦，send左我電話你驚到仆街話如果咁都驚，仲要自朝垃圾

tg呢？垃圾

笠水狗，唔洗扮大膽，電話都留左你冇咩好講，淆底獸

tg呢？ 垃圾

屌 個post 搞到變罵戰
BTW 樓豬都on99
負皮 上一頁

垃撚圾過屎 聽日見啦，電話都唔敢打嘅大陸垃圾笠水狗

咪甘啦，好撚差囉，係到攻擊弱能人士，樓主我支持你

垃圾大陸西想笠水走人？

爬文啦傻西

你唔留張相撚知邊個係你啊？
笠水狗，走佬辦法真係多

笠水係你

屌你老母笠水狗，搞到我無得見你

咁多籍口

一係我同你交換自拍啦好唔好？

ok

你知就好啦

終於肯認

留個tg？

咩終於，你唔係認左好耐咩

支那狗唔敢留tg？係咪用wechat

比左電話你WhatsApp我，大陸狗先冇WhatsApp

垃圾，又揾藉口

支那狗先知道咩係wechat

留個tg啦支那毒撚

唔好幫我傻鳩推上熱門喇
你覆佢佢咪仲開心😂

垃圾仔，驚就驚啦，約好左仲搵野拉開話題

笠水狗，唔敢留tg
支那仔出醜一定要推

我屌9佢都好開心

原來果條支那仔出醜到上熱門

比人撚狗咁撚都唔知#

你條笠水狗支那仔，又出醜

一定要推

笠水狗又出醜，推！

話緊自己

佢應該都好開心 自High緊😂
唔理佢沉咗先收到佢皮
由佢自言自語

想揾藉口笠水？屌你老母支那狗 祝你全家比車車死

ok,等佢沉左揾返隻大陸笠水狗屌

笠水狗，又出醜

笠水狗 想走喇？

你走左死全族啊，屋企人因為你笠水死曬啊

樓主

原本都想討論下 原來假膠
負皮上一頁

蝦餃啊

條笠水支那狗比我屌到縮左去佢老母個cancer西度

唉 仲諗住動漫台得啲毒撚可以討論吓 點知樓主卡通 動畫 動漫都未分清楚仲要走去笑人

我都係出返出先

你地又要陪佢癲
真係好人

又一條支那狗？返百度

其實你現實中係咪無乜朋友 點解悶到要扮on9仔 有時真係唔明有咩意義

支那狗？返百度啦屌你老母

有時睇人扮on9仔都幾有趣
好想研究下依啲人內心世界同思路
其實你都幾好笑 比個正皮你
想知你除左話人支那狗仲有無其他貨

支那狗，收皮啦。屌你老母

見到你愈黎愈少人負皮覺得你有啲可憐
其實都係想做假膠引下人互屌下
但係講講下直頭無人理 仲慘過比人屌
比個正皮你啦 繼續加油